覺唔覺得好無力?

2百萬人出黎都唔撤
長期遊行佢都唔理，睇怕佢都唔會心軟
好似無論做乜都唔會理你
市民應該唔會咁有恆心每個星期都去遊行
咁搞落去，過多幾個月會變佔中咁好快收皮嫁